想搵已經出來做野既ive仔真心剖白，你有無後悔過點解當日唔讀好d書？

係唔係出來做野先知世界殘酷？

你拎住個ive學歷係完全無人得閒理你？

中六畢業 過得好好 有心

問ive仔呀

問你咩

其實樓主以前讀咩？咁得閒/有信心成日開post理其他人讀書讀成點？

我讀大學，做HR

幫公司請人明明寫明要大學生

IVE仔唔知係唔係唔識字

照掟CV來，加重左我既工作量好多

你咁答

九成九你又係ive仔

Ive仔，打緊份系工，今日都要番，符合樓豬講ive仔冇出色！

可能未考dse
或者近排放緊復活節假

人哋都係想搵兩餐食啫。

不過你都係想搵兩餐食，都唔怪得你嘅。要做hr閪工，生活壓力大，現實又唔敢出聲，上連登做下鍵盤戰士發洩下都好嘅。

我就唔係ive仔，只不過睇唔過眼一啲見低就踩，見高就拜嘅人姐。

利申：wbs

樓主都唔識

咁既邏輯都讀到大學？

過得好開心

IVE畢業連top-up都讀唔上又真係選擇少好多
政府咪頂多俾佢考2A3O，紀律部隊督察/中級officer已經唔輪到佢
想問OP學歷有冇degree?

識得個靚女，係葵涌ive讀體育，收好多兵大把仔爭住幫佢做功課，不知幾開心，最後比個師兄溝左

樓主IVE BA畢業，現職夜更保安，四十幾歲

自稱有車有樓月入50K但比人踢爆吹水，日日上網扮有錢佬FF不同身份攞少少虛假存在感。

樓主現患有中度精神病，甚至自稱弱智

際遇好ive仔一定好過乞食科ugrad

私樓Ive >三大乞食公屋仔仔

得罪我地埃大即係得罪我地青大海哥

除咗人地問我邊間大學畢業會尷尬d外
平時都無咩話後唔後悔
因為就算重生，我依然都係咁懶咁hea嘅人
性格好難改變嘅
反正讀到邊我應該都係搵份hea工等老豆養

唔好認真答佢啦
樓主保安嚟咋

樓豬有心了

利申 IVE IT GPA3.9 手上三個U offer

讀過大半年ive跟住退左
做緊自己興趣既野 過得好好
冇後悔過